建議民間記者會重提警察核心價值，突顯他們醜惡

一起回顧警隊的核心價值

正直及誠實的品格
尊重市民及警隊成員的個人權利
以公正、無私和體諒的態度去處事和對人
承擔責任及接受問責
專業精神
致力提供優質服務達至精益求精
盡量配合環境的轉變
對內、對外均維持有效的溝通

Source:

大佬
仲係到覺得人性本善
香港做狗本身就為錢
你睇起底出嚟嘅全部都係中學時敗類垃圾
你估佢會有正義感？
到宜家仲咁天真

721 831